劇透 關於最後個所謂bug 咁樣解會唔會係最易通？

見大家好多解釋 又宇宙a又宇宙c
岩岩諗左個好簡單既解釋 大家睇下覺得有冇錯

其實之所以話係bug 最大問題有兩個
1.隊長唔係係部機到翻黎 而係係另一個位出現
2.隊長係另一個宇宙終老 咁應該會入另一條時間線 （即係所謂宇宙c解釋）即係現場其他角色係宇宙c既人 得隊長係宇宙a黎

但如果簡單d諗 個傳送裝置其實唔一定要用機翻黎
證據就係tony同ca可以係2012直接跳去1970而唔用機
而最後hulk幫隊長開機前 亦睇唔出要隊長每去一條時間線就翻一次黎現代

換言之 隊長還哂石後係果個宇宙終老 又或者終老後先還石
最後直接揀翻現代既時間點翻黎
唔駛用部機出發 亦唔需要用部機翻接收

咁樣係咪就完全可以冇bug講通？
理性討論 都係錯既話屌細力d

但佢隻手好似無帶個手帶？
都係等導演解釋

手帶可以當佢翻黎除左
至少冇成個位移左咁誇

其實如果講bug
我覺得thanos架船可以黎到2024仲bug
nebula支粒子比左舊nebula
架船又冇甲著 又冇預先縮細 果邊又冇部時光機
剩係知個時間座標 到底點過黎

比如影片最後出現的美國隊長，他生活的時間線和影片的時間線就是不一樣的。所以他需要穿越回影片的時間線，才能把盾牌交給山姆。

用我講果個方法就唔駛用部時光機都番到黎,同埋去到另一個位
冇bug了